一句 升級未！？

做人做狗 自己簡

Push

不論政府撤回與否 其誠信已經破產

絕不接受任何妥協

政府已不能信任

自由正被逐步侵蝕

集中立即實行真雙普選

持久戰我們必敗

我要真·雙普選！

刻不容緩！！！

《一日爭取唔到真普選，我地永遠處於被動》

Pish

華興有38,000會員

推

點升級法

仲可以點升